講真，如果游B下海我一定支持

到時我會買五十箱以示支持